Facebook死左

App用唔到

web都唔得wo

Sorry, something went wrong.
We're working on it and we'll get it fixed as soon as we can.

又死

以為得我係咁
重裝左一次

仲以為係update app問題

得香港有事?
外國撚表示咩事都無

搞到我仲重新開機

ig都死死地

外國都死

近排死得好密

英國表示冇事

衰落既先兆
ICQ當年都係因為太多花臣野死server死得密所以極速收皮

你個嘢壞咗呀!

有冇人連IG都load唔到post同story

你叫d 困能左係地鐵又無Facebook 碌既港豬點能算

淨係死東亞同澳洲

屌 same here

英國同樣表示ig一切正常

澳洲無事

大陸冇事
因為冇得用

講真whatsapp facebook instagram 都係集中於一個機構身上
如果成個機構收皮真係世界末日

搞到我仲以為係電話收得差

得啦

頭先一直上唔到
利申 Adelaide